# Ágil-UC
Proceso de desarrollo de software para pequeñas organizaciones.

Se podrán encontrar en este repositorio:
*  Los formatos para algunos de los productos
*  Presentaciones
*  Guías (documentos con conceptos y ejemplos complementarios)

